南亞手足：不論你在哪裡出生，只要愛香港，就是香港人

From立場新聞

【1200】尖沙咀重慶大廈外，有南亞裔人士傳遞冰凍蒸餾水，準備稍後派發予遊行人士

相關專題：【專題】不分膚色界限的抗爭前線 被捕「南亞手足」：終於覺得我都係香港人（

// 「因為這裡是我們屋企。上一代會話鄉下係印度、巴基斯坦，但我啲朋友會話，我鄉下係紅磡、土瓜灣，我們的歸屬感、未來都在這裡。」少數族裔社工阿齊說，上一代不太支持示威，覺得不要多生事端「破壞社會」，但年輕一代多在香港受教育，「我們明白香港好特別，有言論自由。明天華裔失去了權利，我們的權利也一樣受影響。」少數族裔參與和理非遊行時，有華裔多謝他們支持。「他們覺得很奇怪，為什麼要多謝他們。他們會回應說，我們也是香港人啊！香港人、加油！他們同華裔一起嗌口號。」張說。運動至今近四個月，現在華裔在遊行時見到少數族裔不再覺得奇怪，「大家互相幫助，很融洽。」

阿齊說，因今天的遊行沒有不反對通知書，許多朋友不敢參與遊行，但不少人會一起在重慶大廈門口派水，與「華裔手足」同行。

「不論你在哪裡出生，只要愛香港，就是香港人。So we need to stand together, as Hongkonger.」//

We connected

本地岀世香港人表示佢地就係我地
我地就係香港人

以後香港人不分種族不分國籍，只問心！

真係學到好多野
就算唔同膚色
或者攞左幾年香港身份證嘅都可以係香港人

相反啲廢老係香港出世左咁多年都唔撚知自己有幾幸福

岩呀We are all Hongkongers!!!

好感動

我鄉下係葵芳

ever part of us, bro!

可否不分膚色的界限
願這土地裡
不分你我高低
繽紛色彩顯出的美麗
是因它沒有
分開每種色彩

Hong Kong Nation!

可否不分膚色的界限

啲藍絲廢老唔該好好反省下

明周文化嗰段南亞巴訪問好催淚

根本應該係咁

睇到喊咗

Wow

愛香港 反支共嘅就係香港人

講得好
朋友，大家都係香港人呀

手足

係真香港人

南亞同路人

Push